馬會個門市投注部想停到幾時？

過錢懶得搞
驚輸到破產跳樓

又唔會問人借到錢，點會破產呢？

6合彩中左40蚊，唔知幾時有得攞

驚西咩，

起碼3月中

唔好賭囉 又唔係一定贏

好
直接戒撚埋佢算
唔停馬都算
停就埋六合彩
我唯一再投胎機會

我都想買六合彩呀⋯⋯
馬就照跑